個個都扮工，唔通個個都扮工咩？ 扮工既你地入黎吹水啦

唔使審核 谷主無特權
唯一唔好貼丁圖 你知啦 扮緊工俾老細睇到好大鑊